[
    {
        "question" : "Varför är brandbilen röd?",
        "answer" : "Den blir generad när den visar slangen"
    },
    {
        "question" : "Vad hände med han som snodde an jas?",
        "answer" : "Han blev Gripen"
    },
    {
        "question" : "Vad heter korvkiosk i Finland?",
        "answer" : "Kioskenkorva"
    },
    {
        "question" : "Vilken är fiskarnas favoritfestlighet?",
        "answer" : "Mask-i-rad"
    },
    {
        "question" : "Vilken är den mest populära musikstilen i Spanien?",
        "answer" : "Rock and Raul"
    },
    {
        "question" : "Varför fick pojken en elchock när han satt på toaletten?",
        "answer" : "Det kom plötsligt en kabel ur röven"
    },
    {
        "question" : "Vilken Disney-karaktär är bäst på tennis?",
        "answer" : "Sir Väs (Serv-ess)"
    },
    {
        "question" : "Vad är det för likhet på en bil och den 24:de december?",
        "answer" : "Fyra hjul (Fira Jul)"
    },
    {
        "question" : "Vad heter Finlands mest förvånade person?",
        "answer" : "Seppo Faan"
    },
    {
        "question" : "Har du hört om Mozarts trumpetspelande bror?",
        "answer" : "Han... Blåsart"
    },
    {
        "question" : "Hur skyddar sig bönder mot solen?",
        "answer" : "Solskyddstraktor"
    },
    {
        "question" : "Subway har en maskin som gör smörgåsar,",
        "answer" : "det är en sån 'macka-pär' "
    },
    {
        "question" : "Vilken är världens slarvigaste fågel?",
        "answer" : "Hafs-Örnen"
    },
    {
        "question" : "Vilken är världens dyraste möbel?",
        "answer" : "Biljard-Bordet"
    },
    {
        "question" : "Vad kallar man en hund som gillar glass?",
        "answer" : "Dougglass"
    },
    {
        "question" : "Varför fick lokföraren sparken?",
        "answer" : "Han var för bussig"
    },
    {
        "question" : "I vilken svensk stad bor det flest brittiska singelkiller?",
        "answer" : "She-Left-You (Skellefteå)"
    },
    {
        "question" : "Vad kallas det när man är livrädd för vindruvor?",
        "answer" : "Klaas-trofobi"
    },
    {
        "question" : "Vad sa rättsläkaren att jordnöten hade dött av?",
        "answer" : "Han hade pinats (penuts) ihjäl"
    },
    {
        "question" : "Vad kallar man en snygg sjöjungfru",
        "answer" : "Fisk-pudding"
    },
    {
        "question" : "Vilket är det mest maskulina namnet?",
        "answer" : "Herr-man"
    },
    {
        "question" : "Vad heter det vassaste djuret?",
        "answer" : "En-nål"
    },
    {
        "question" : "Vad kallas Italiens stökigaste kvarter",
        "answer" : "Spagettot"
    },
    {
        "question" : "Vad kalls det när en polis är gravid i Rumänien?",
        "answer" : "Buk-arrest"
    },
    {
        "question" : "Varför du varför flodhästar är hos veterinäret så ofta? ",
        "answer" : "De är hippo-kondriket"
    },
    {
        "question" : "Vilket folkslag steppar bäst?",
        "answer" : "Dans-skor"
    },
    {
        "question" : "Vilken artist sjunger sorgsen musik i Sahara?",
        "answer" : "Moll-i-sanden (Molly Sandén)"
    },
    {
        "question" : "Vilket djur stjäl långa betångfundament?",
        "answer" : "Ta-piren (tapiren)"
    },
    {
        "question" : "Vad sa den kampsportsintresserade göteborgaren när engelsmannen ville smaka på hans lösgodis?",
        "answer" : "Take-one-då"
    },
    {
        "question" : "Var låter bagaren sina vänner sova när de kommer på besök?",
        "answer" : "I jäst rummet"
    },
    {
        "question" : "Vad sa Barbie när hennes pojkvän glömt gå till affären?",
        "answer" : "Mjöl-ken"
    },
    {
        "question" : "Vad kallar man en elefant ingen bryr sig om?",
        "answer" : "Irrelefant"
    },
    {
        "question" : "Vilken glass är den mest populär på Jamaica?",
        "answer" : "Banana-Spliff"
    },
    {
        "question" : "Varför köpte tjocka människor så mycket skog?",
        "answer" : "De behövde träna"
    },
    {
        "question" : "Vad sa den vilsna gåsen när han hittade sina kompisar?",
        "answer" : "Yes!"
    },
    {
        "question" : "Vet du vilken som är göteborgs skitnödigaste stadsden?",
        "answer" : "Bajamajorna"
    },
    {
        "question" : "Ved du varför jag gick ner med såsen i källaren?",
        "answer" : "Du sa ju bear-nerar-såsen (Bearnaisesåsen)"
    },
    {
        "question" : "Vet du hur många diabetiker jag känner?",
        "answer" : "Typ två"
    },
    {
        "question" : "I vilken webbläsare kan man läsa om hur krossade potatisar påverkar kroppen negativt?",
        "answer" : "Moss-illa (Mozilla)"
    },
    {
        "question" : "Jag får sådana otrolia rivsår när jag badar",
        "answer" : "Det beror på att det är KLOR i vattnet..."
    },
    {
        "question" : "",
        "answer" : ""
    },
    {
        "question" : "",
        "answer" : ""
    },
    {
        "question" : "",
        "answer" : ""
    },
    {
        "question" : "",
        "answer" : ""
    }
]